等一個人

有冇人試過 等自己愛嘅人同自己一齊翻係成功嫁？
都等左成半年 我開始有啲心灰意冷
我想聽成功例子

與其等不如主動出擊

主動出擊過，之後都係因為讀書散左

我等左成三年，其間用一年時間由8x肥仔變成6x普通男仔，我到而家仲等緊

一路有keep contact ?

都算有

其實 咁樣唔會覺得好衰咩？明知你鐘意佢 唔接受又唔拒絕
不過 其實如果真心鐘意 都唔會計呢啲 對吧

等一隻熊

等黎把撚

反正我還有時間給你浪費

下個更可愛阿

放唔低 其實寧願佢直接拒絕
求屌醒

沒關係你也不用對我慚愧
反正我還有一生可以浪費

人地其實係公海搵唔到先就住同你一齊住渣 你估佢真係等你阿 好多方面睇得出一個係有心定冇心 唔好咁盲目咁等

多謝你